鑑於近日於不同媒介也接收到荃灣地區有關星期六（10.08.2019）的 暴力資訊,消息熟真熟假,也真的令人吃驚及擔憂。

上網search過，沒有有關暴力資訊

究竟佢收到啲咩暴力資訊呢?

推